有冇人覺得自己成世人都係返D廢工?

人工唔會高

個人廢 唯有番廢工

有時望到d fd高自己幾千人工但做到隻狗咁
我食緊宵夜先撞到佢地放工
星期六日仲要ot

但我自己就hea做又準時放工
星期六日要ot都一定有得補返甚至補多
真心唔想轉工

我身邊啲fd又未去到真係做到隻狗咁既
不過份糧起碼多我5千

岩岩轉左份hea工 我都驚hea多幾年唔知點算

HERE

月入四萬冗員路過

走啦...

唔生仔冇問題

唉好多工都係垃圾工

唔拍拖更爽皮

呢啲hea工係for後生
再hea耐啲會變廢人
利申 hea工